睇新聞有條友出貓俾人取消晒成績喎

唔知佢今日點

考試那天我家裡沒有人 所以把貓帶了去試場